黑警嫁禍集中post 救手足新方向， 搜證組

今日我見到好多消息，對唔住我只係貼左一部分內容。
希望大家都可以幫手fact check..
警察所有暴動罪行嘅定性，同埋武力升級全部都會變成不合理。啲畫面甚至可以叫做假新聞，全香港人都變哂理解錯畫面，手足畀人嫁禍。警察分信力完全係零，仲要近乎全部罪行都係警察包攬。

。。有啲野番唔到轉頭，大家嘅傷勢，義士嘅生命唔多唔少係因警察制造嘅假畫面令政府藉口去轉移視視，拒絕五大訴求。

希望大家可以開post, tg group, 去從新聞畫面/網上圖片去搵番證據出黎。

還香港人一個清白，至少完成五大訴求裡面三樣。

釋放義士
撤銷暴動定性
成立獨立委員會

自推

[緊急分析]法！不！責！眾！

7121 811

721 811

推上國際

已成捉鬼行動，正經野冇人理

明。。但係不停有鬼我地前行唔到

係 我都好同意
要整合話比全世界知
好有意想做,